［突發］聽日銅鑼灣派免費歐洲來回機票

發夢聽到人講話聽日三點銅鑼灣會有活動派機票，好似有唔少quota ，值得一去

地點：東角附近

希望人人有歐洲去

唔記得加密添

負評我嗰啲人咁自私，想自己拎哂啲機票

五毛搞事

咁都五毛